街拍/人像 配咩定焦鏡好？（Sony 機）

依家用緊A73 配左支T2870

但我覺得街拍黎講都幾重 想要支輕便d

買咩焦距好？ 拍人像/街拍用既
有邊支推薦？ 唔介意用副廠鏡
定配大三元算？

5518z

街拍28/35mm，24gm都得
人像85mm 1.8，本來仲諗住講100stf
但係T2875已經唔係好重

24-70 完。

因為街拍 拎咁大支鏡出街
好易惹來目光 所以都係想有支細d

偏拍街就28/35
偏拍人就55

35mm夠打天下

街拍24-35，已經正副廠有好多輕定焦

用緊a7ii + 長插samyang 35 2.8 無投訴

個價粗用無得輸